<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Gaming</title>
    <link>http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/Categories.aspx?category_id=3</link>
    <description>Gaming nyheder...</description>
    <pubDate>Last updated 26-06-2014 04:16:12</pubDate>
    <item>
      <title>Firefox test - Gaming - øåæ</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=55]]></link>
      <description><![CDATA[<p>Pr&oslash;ver lige firefox&#39;es indbyggede rss funktions opdatering.</p>

<p>&aelig;&oslash;&aring;</p>
]]></description>
      <pubDate>26-06-2014 03:00:10</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Dette er news_title</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=45]]></link>
      <description><![CDATA[Dette er news_content]]></description>
      <pubDate>25-06-2014 22:42:00</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>lalalala</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=42]]></link>
      <description><![CDATA[<p><a href="http://google.dk">google</a></p>
]]></description>
      <pubDate>23-06-2014 14:22:09</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>hej 2</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=40]]></link>
      <description><![CDATA[<h1>qwedqwed</h1>

<h2 style="font-style:italic;">alalalala</h2>
]]></description>
      <pubDate>23-06-2014 13:35:53</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Maecenas interdum</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=32]]></link>
      <description><![CDATA[Morbi interdum adipiscing iaculis. Phasellus eu felis et justo viverra dapibus. Maecenas interdum, massa eu malesuada fringilla, erat elit consequat diam, bibendum rhoncus arcu sapien sed dolor. Cras consequat enim sed enim tempor consectetur. In nibh sapien, volutpat ornare congue volutpat, posuere quis risus. Donec quis felis euismod massa aliquet tempus in vel turpis. Aliquam eu magna dolor. Duis at nunc sapien. Aliquam commodo ipsum eu dui cursus, eget sollicitudin quam lacinia. Sed sit amet ligula dui.]]></description>
      <pubDate>17-09-2013 14:30:51</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Proin varius nisl eu</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=31]]></link>
      <description><![CDATA[Praesent tempor justo non elit volutpat, et varius metus vestibulum. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Donec et ante egestas, commodo lectus a, dictum nisl. Aliquam luctus hendrerit purus, luctus pretium tortor tincidunt id. Donec nibh libero, pellentesque id eleifend sit amet, sagittis vitae mi. Ut elementum consequat urna, in dictum libero varius vel. Nunc odio velit, laoreet in diam a, vestibulum venenatis arcu. Proin iaculis interdum lacus, at vestibulum lacus viverra a. Etiam faucibus elementum lacinia.]]></description>
      <pubDate>17-09-2013 14:30:26</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Maecenas interdum</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=30]]></link>
      <description><![CDATA[Vestibulum congue neque sed felis iaculis tincidunt malesuada non felis. Morbi interdum adipiscing iaculis. Phasellus eu felis et justo viverra dapibus. Maecenas interdum, massa eu malesuada fringilla, erat elit consequat diam, bibendum rhoncus arcu sapien sed dolor. Cras consequat enim sed enim tempor consectetur. In nibh sapien, volutpat ornare congue volutpat, posuere quis risus. Donec quis felis euismod massa aliquet tempus in vel turpis. Aliquam eu magna dolor. Duis at nunc sapien. Aliquam commodo ipsum eu dui cursus, eget sollicitudin quam lacinia. Sed sit amet ligula dui.]]></description>
      <pubDate>13-09-2013 21:30:09</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Fusce non</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=29]]></link>
      <description><![CDATA[Maecenas vel erat tristique, suscipit velit quis, malesuada odio. Suspendisse varius fermentum nisi nec tempor. Phasellus nec volutpat dui. Quisque leo tellus, rhoncus eu molestie non, ullamcorper in nulla. Fusce non vestibulum odio, sed pulvinar risus. Vestibulum lacinia at quam in ullamcorper. Quisque eget sem a velit dapibus sodales.]]></description>
      <pubDate>02-09-2013 07:15:48</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Integer pharetra posuere</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=28]]></link>
      <description><![CDATA[Curabitur cursus bibendum semper. Sed molestie lectus eleifend libero commodo suscipit. Vivamus erat ligula, malesuada mollis massa a, volutpat posuere mauris. Nulla sollicitudin sed neque a convallis. Sed at augue gravida, condimentum massa eget, dapibus enim. Suspendisse sit amet lacinia felis. Integer pharetra posuere quam, eget imperdiet magna. In accumsan gravida velit, eget molestie purus rhoncus sed.]]></description>
      <pubDate>30-08-2013 15:07:01</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Suspendisse mattis</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=26]]></link>
      <description><![CDATA[Nam interdum, est accumsan condimentum rhoncus, nisi metus viverra ligula, eget eleifend dolor urna feugiat eros. Suspendisse mattis placerat viverra. Quisque varius lectus eu blandit tempus. Nulla rhoncus placerat purus, a tristique sem tempor quis. Nulla vitae volutpat nunc. Aliquam hendrerit ultricies velit. Ut condimentum lectus nisl, vitae cursus leo lobortis a. Nulla aliquet eros ut felis rhoncus, vitae laoreet urna pulvinar. Vivamus posuere mattis sagittis.]]></description>
      <pubDate>23-08-2013 21:07:54</pubDate>
      <author>Albert Andersen</author>
    </item>
    <item>
      <title>Proin varius nisl eu</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=21]]></link>
      <description><![CDATA[Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Proin varius nisl eu elementum egestas. Praesent tempor justo non elit volutpat, et varius metus vestibulum. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Donec et ante egestas, commodo lectus a, dictum nisl. Aliquam luctus hendrerit purus, luctus pretium tortor tincidunt id. Donec nibh libero, pellentesque id eleifend sit amet, sagittis vitae mi. Ut elementum consequat urna, in dictum libero varius vel. Nunc odio velit, laoreet in diam a, vestibulum venenatis arcu. Proin iaculis interdum lacus, at vestibulum lacus viverra a. Etiam faucibus elementum lacinia.]]></description>
      <pubDate>03-07-2013 07:25:58</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Vestibulum dapibus sapien</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=19]]></link>
      <description><![CDATA[Vivamus cursus erat in eleifend commodo. Vestibulum dapibus sapien in ante venenatis, quis mattis enim lobortis. Sed pellentesque massa quis sagittis convallis. Cras ullamcorper rutrum lectus, et dapibus turpis porttitor non. Duis consequat non urna vitae auctor. Cras scelerisque ante sapien. Donec bibendum diam tellus, a sagittis turpis pellentesque nec. Curabitur dictum rutrum odio nec pharetra. Curabitur a interdum mauris. Pellentesque dignissim nisi lacus, vitae aliquet velit tincidunt in.]]></description>
      <pubDate>12-06-2013 22:52:01</pubDate>
      <author>Albert Andersen</author>
    </item>
    <item>
      <title>Proin quis ligula varius</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=12]]></link>
      <description><![CDATA[Proin in fringilla nunc. Proin quis ligula varius, pharetra quam in, elementum turpis. In hac habitasse platea dictumst. Pellentesque feugiat faucibus orci, eu pulvinar elit dapibus sed. Curabitur et iaculis diam. Sed porta vulputate congue. Fusce et orci lobortis, vulputate velit ut, lacinia est. Cras eget ante tristique, fermentum nulla quis, rhoncus ligula. Quisque imperdiet porta mollis. Morbi quis fringilla nisi. Cras venenatis diam eu augue vestibulum feugiat. Duis pellentesque sed augue sit amet pellentesque. Fusce eget enim nec justo ultricies ultrices facilisis vel diam. Donec at porta nisi. Quisque ut nisl lectus.]]></description>
      <pubDate>11-04-2013 14:06:39</pubDate>
      <author>Benny Boss</author>
    </item>
    <item>
      <title>Fusce non</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=11]]></link>
      <description><![CDATA[Maecenas vel erat tristique, suscipit velit quis, malesuada odio. Suspendisse varius fermentum nisi nec tempor. Phasellus nec volutpat dui. Quisque leo tellus, rhoncus eu molestie non, ullamcorper in nulla. Fusce non vestibulum odio, sed pulvinar risus. Vestibulum lacinia at quam in ullamcorper. Quisque eget sem a velit dapibus sodales.]]></description>
      <pubDate>02-04-2013 12:35:56</pubDate>
      <author>Egon Erikson</author>
    </item>
    <item>
      <title>Nunc faucibus ipsum</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=7]]></link>
      <description><![CDATA[Nunc faucibus ipsum faucibus eleifend auctor. Nullam et sem molestie, suscipit nunc luctus, vulputate magna. Maecenas id nisi nisi. Nulla mollis, orci eu pulvinar eleifend, diam urna lobortis lectus, sed dictum risus nulla non enim. Mauris in porta tellus. Suspendisse faucibus dapibus metus nec ultrices. Praesent orci ante, vulputate ut tristique vel, blandit vitae leo. Curabitur vestibulum ac libero vitae vestibulum. Nam nec mi arcu. Nam justo mi, blandit quis arcu ac, auctor aliquam orci. Suspendisse placerat laoreet massa nec fringilla. Nam laoreet tortor eu rhoncus sollicitudin. Cras nec urna turpis.]]></description>
      <pubDate>21-02-2013 18:22:38</pubDate>
      <author>Carl Carstensen </author>
    </item>
    <item>
      <title>Maecenas interdum</title>
      <link><![CDATA[http://localhost:58302/cmk_asp_nyhedssite/News.aspx?category_id=3&news_id=6]]></link>
      <description><![CDATA[Vestibulum congue neque sed felis iaculis tincidunt malesuada non felis. Morbi interdum adipiscing iaculis. Phasellus eu felis et justo viverra dapibus. Maecenas interdum, massa eu malesuada fringilla, erat elit consequat diam, bibendum rhoncus arcu sapien sed dolor. Cras consequat enim sed enim tempor consectetur. In nibh sapien, volutpat ornare congue volutpat, posuere quis risus. Donec quis felis euismod massa aliquet tempus in vel turpis. Aliquam eu magna dolor. Duis at nunc sapien. Aliquam commodo ipsum eu dui cursus, eget sollicitudin quam lacinia. Sed sit amet ligula dui.]]></description>
      <pubDate>11-02-2013 09:18:57</pubDate>
      <author>Albert Andersen</author>
    </item>
  </channel>
</rss>